依期一齊旺 大家唔好針 ！（297）史城贏

負皮贏大錢

成篤屎 0C 0入波踢黎做乜9

買鯨魚臨尾嚇死

精工

史城贏我變李嘉成了

屌你老母噴精

湯馬士撞完車黎

輸咗成日 一買星巴對家就回血

你老母買個post都on99咁

9.5s嚇撚死

生命波

今日針足全日 爽

水晶宮7.5b 足水要了

墨勝好波

勝利好波

好彩cash out左10k先
仆街係咁jump
又要-6黎仔黎條4串1

比人踢撚到豬頭咁
抵佢贏

9c

Gun

gun

哈馬比

屌你老母冇買就連

史即刻2c 入唔切

有冇fg水呀美斯巴

水晶宮快入

屌你個龍

副相OK 喔

同買左噴精既人一樣

神龍

水晶ng

買左啦
哈馬比 2.5/3 大
拜仁 客客
多蒙特 讓主客和
西布朗盤

今日針到傻
希望4串1 救我一命

噴射機開死球條友玩鞋
呢面就呃紅牌
澳假

羅巴仲玩唔玩 定包緊頭
一齊包OK?

多仔-1w?

阿占9叫好黑人憎

Agger

好撚串 又煩 瘋狂gel

史城

我想問奧當路雲係咪直紅

yes

伊巴半8全8

係

Yes 70倍

買左對家

史9.5s 穩唔穩 好似兩隊都唔刷

俄超偷偷地一分一秒咁過去

THX

史篤城識入波架咩？

之前唔識 但今場識

水晶宮禁撚住黎屌喎

買美巴對家就岩了

沙基利狗

今日美巴有少少失準 中一半唔中一半

水晶宮是但一隊入

哈馬比fg

一出糧就輸哂

包撚哂頭

美斯巴贏錢果陣個個神咁拜 今日輸小小就bin屍咁bin
美巴我撐你 allin左史fg

我都all屎

等馬水

中

中左 10

史1-0

goal

Goal

10

goal!!!!!!!!!!!!!!!!!

Goal!!!!!

沙基利罰球直入

美巴好野 1:0

史城Goal

美巴

多謝美巴

成日唯一識賭嘅澳假都完埋點賭

我買完先出水
好想喊

messi

Hi 買對家咪輸撚死你囉

美巴

好波

屌，想gun即入
屌哪聲

錫完個波真係有用

美巴：數據係唔會呃人Ga

Cfu 今日

今晚德甲場場都咁深

美巴係咪落場踢緊？

信念

沙基利狗唔屌唔得
半場整多粒

美巴：我一個電話打過去敢唔入咩？

今日如果條4串1都收皮就下星期見啦

寧願唔買 都唔會對

精工cup啦

戴綠帽

GOAL 一鋪Sir

波PO大勝日

一鋪蛇

1:2伊巴

帶6帽入波 但精宮又比人入

莫斯科goal~

美巴仲有冇水 就破產

支持美c 巴

南非打吡朝早11點幾又有人轟2萬落9號win

基羅納cup派200一個

莫斯科繼續靜靜地

lm

2萬唔算多啦

正氣哈馬比

點解就咁起體育台搵唔到po

基羅納反cute我食屎

Lm

LM

買咗個D就唔正氣
唔買個D就正氣

bug bug地

支持留名

美斯
外國馬點睇
參考下

哈馬比 10

哈馬比
幫我過一關先
射爆佢 半場開全大

用500k 玩
今朝講咗

參考參考

西甲入角大

第一日上波台？

所以咪有陣柒味囉

水晶宮反CUP

基羅納追和

好在skip 咗水晶宮

波台特色 其餘變過街老鼠

水晶宮追和照殺

唔好gel住ok?

水晶果場比多2粒我就ok

基羅納反cup支持區

嘩屌，無買哈馬比，miss左正氣波

水晶 基羅追和唔該

淨返幾多

辛斯唔知乜春追和ok?

伊巴俾多隻我

巴打下晝咁旺 冇問題既

水晶追和PLZ

用得好密 仲有城城

幫我奶屎眼馬上追和
COME?

屌 韓未派無得跟
下場幾點

莫斯科cashed

ok
我依家係土瓜灣

位置q?

30 ok

屌你咪GEL住

我痾緊爛屎等等

S1-1 四號P 唔洗多謝我

今日買盤過關未羊過

定啦ching 好穩

獌幾時降班

堅?

莫斯科會唔會比人gel死

s1 or s2?

莫斯科頂住呀

美巴馬仔可唔可以早少少出 要落緊會

有無半場9.5b手足

跑完咪知堅唔堅 大家都係鬥估

有一鋪蛇 100%的

追和

屎城？

水晶宮反cup ，星期一番香港派多4個100 ， 唔撚記得名既職職乞衣唔洗留名

對對

你好

一鋪今日幾勝率又

史篤城球迷LM

打算開咗波追高水8.5b

一鋪狗貼真飛派100

伊巴停c

業

莫斯科整多粒OK?

留名追數呀

守住賽果ok架啦

外國馬都係跟落飛算

有J開史篤城就知佢只會開細
攻唔得 靠鐵桶

西甲角大如何

屌，澳假派唔切錢買哈馬半主

lm gchi

1 1

帶6帽比人入番

守住0-1 比主入多兩球

守咩

又比人gel番

好呀

太早Gel喇

平手盤未撚驚過

屌

細波？

Super also ok

一鋪狗

呢樣真

佢真有買的

未完場唔好跳舞

走盤都gel埋

其實我想問好耐 明明兩隊都係榜中後段 點解永遠有一隊都比舒睇高三四線？

仆街gel頭黨

笑死

Gel到追和

柏joe啲fd

假波尼d野 你唔識咁多

銀碼任改

伊巴可否入多粒

gchi

我無買 但係係史篤城球迷
佢換左教練之後踢法變左更著重防守
攻就是是旦旦
依家佢贏1:0下半場仲唔鐵桶龜縮
3分要緊呀施主

感覺基羅下一隊

原來又有靚標題

我淨係想買佢8.5b/9.5b又點睇

上場都比般尼追和 不過水晶宮唔護級就好廢

我了

唔好博

綠帽上

追和都未至於大波

如果拜仁fullteam 就屌半大 半客 -1客 456

莫斯科

今日係咁針

護級波角球好難估

伊巴 哈馬比入ok?

哈馬比456okay?

我都買反10800 先

第曰同你一齊夾份養馬

睇好過買
祝贏

水晶官ng

屌 數錯角 又無得補飛

歡迎新朋友

哈馬2:0

哈馬20

又有新仔

伊巴差你 入多粒plz

帶6帽2:1

12

戴銀帽

大陸冇2:1

GOAL!!!!!!!!!

Goal. 綠帽好波

綠帽Goooooooooooooooooooooooal

未完場都唔Gel住

莫斯科又goal!

3:0

每次星期六都係朝早輸哂
夜晚先唔會全針

基羅納反cup please

哈馬比大波gel

未警過

Goalllllll

1:3

哇
哈馬比勁到

30

goalll 伊巴愛你

我可以唔盲跟，但我唔可以唔信你

穩撚到 莫斯科cashed

買左綠帽既手足唔好GEL住啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

哈馬比派錢

話左哈馬正氣 唔G點解有人會買客

哈馬比好波 今季長追你係無錯

我屌鳩你 又係你

伊巴

哈馬比要追實，今年既銀行阿媽

agger

睇唔到點輸

一鋪狗食緊狗糧？

定啦 有咩好驚 其他唔敢講 呢場真係穩

比人追和都唔好啦

跳緊舞

gel

個個唔信一鋪

U?

消失啦屌你

我信架 成日問佢水

走盤都係cashed

及早收手

我都信喎

E bar 封夠角未

哈馬比3-0

朝早比廢車雷完 依家又比西甲雷

希望精宮可追

下 無啦啦做咩30

入左球三分波

水精宮 準備收皮 追唔番成班似風流波

入波囉
唔通D數據整出黎呃你咩

伊巴呢隊波係咪痴線 作客先黎上力

岩岩個球係轉身射

買咩🤔

歐聯出局 要揾人出氣

再加啲橙皮

-1得1.55, 比狗屌

買左條6x1希望可反cup狗會

買 5 6 7？

大？

e巴ng

岩岩CM就有負皮 笑4

馬會派錢, 半場客其他有200倍CLS

買大不如買456

西甲13.5b針

買10蚊都收2000

史史力頂8.5s

拜

主場先1:0

真 馬會今日派錢

精工刷角啦 -6

精工 成篤屎是撚但比多2球啦

1-4

馬會bet365伊巴果場11
但官方12
點搞

伊巴痴撚左線

傑羅納 1-4 伊巴

再抽啦lm

冇人支持我

Gunned

再抽過

岩

哈馬比gel唔gel 得？

再抽留名

邊度有得買哈馬比波衫 真係好撚正氣 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

GEL上天

G持再抽, 中獎個到,有D 名見都未見過

除左第一個都叫見過下

係哈馬比有

英超俾多球

中左唔拎 咪代表冇追po

水晶cup未

收到 即杯

盤王哈馬比 穩如哈馬比

Gchi

但你個名今日好唔爭氣

應該開到300

9點半 多仔半主

Lets go

岩呀, 4個都有出來認先派就最好. -1都再抽

Okay

10.00

係度，等等

主隊近3場 平均3角
客隊5個左右
仲想要10個

派錢jumped

水晶宮快杯

拜-1 allin

Ft1-2綠帽

隻14號獨贏6.7 位置8倍

精工 精工

終於換bentake

我條6穿1就係斷你呢隊垃圾

多謝一鋪蛇

水晶宮準備1-1

下場

又幫我回血

禁住屌。好難唔和

有冇程式可以偵測到派錢字眼就自動LM 跟住有自己個名出現就彈通知

準備入手精工7.5B
有無手足拉住我

去馬

精工精工

100%

英超無入球 我今晚打夠十次飛機！

7射0中

好撚淆
今日追羅巴角大全針

和佐壓力又去返主隊到

完左場仲留乜尻名

專業D好WO

紐卡素噴射機 主場三萬幾人睇住你豬 屌你老母

水晶Ng 我信

BOT黎

外國冷門！

上呀水晶宮
雷獸射球

已入手7.5B 希望開出

真係好撚似bot

美斯玩唔玩頭場

而家先屌

求和走水

精宮唔入俾人入啦

有無人諗住買禾堡

派錢

辛斯華爾 杯撚到既, 派5個1000

S1-1 4WP > 1,2,3

咪呀CHING

1-0姐，1日未完場。1日都可以絕殺

我

不了

唔洗你派啦 杯到我派返10K比你

史篤城 1-1 水晶宮

1-1

Goal!!!!!!

水晶Goal

水晶goal

水晶1-1

精工 goalllllll

是但一對比多球啦

365 4號大熱

nice

唔好再撚狗啦

😂主盤大獲了。成場比人禁住屌
頂到和波當你贏

屌你老母城督屎我岩岩買左1.5/2 S 即刻秒高

咁無c了。希望

擺明撚緊班職業乞衣

反cup

紫巴都係度😱

水晶杯

場波仲未完架上啊 精工！

CUP牙精工

買左咩？

精工gogogo!!

希望中

水晶杯佢未呀, 想派錢呀

其實宜家買10蚊辛斯華爾，就有幾千

搵隻靚少少

支持

紫b 上呀

有個曼字 不了

支持阿

水晶宮

拜仁客其他

水晶快杯
Blacklist基羅立

你地放過史篤城啦，唔係下年佢要呀英冠架啦

客 其他 450.0 應該10蚊都無

後年見啦屌 精工gogogo

拜仁勁多後備

不了，我靠呢場回血。落去返醒下啦，D記律咁差

5c -3c

又多後備

後備有利雲，MULLER，JAMES

水晶贏佢啦

再追水晶Ng

求cup

咁我都買少少水晶宮啦

呢三個三選

力頂8.5s

正選

水晶反CUP

又勁多後備係尾個15分鐘數尻人?

7.5大8.5s deal

7.5S

8倍 咁少

拜仁歐聯出局今場一定搵科隆出氣

有無禾堡 多仔？

狼堡盤有冇同路

強陣 出氣呢啲terms 真係...

南非打吡做未開跑？

屎城去英冠啦，好行唔送啦

有時差

水晶宮上呀

hi，我係度，廢事你話無見過。
我前幾十個post都有cm

等6.5 b allin

唔好捐草皮俾馬會呀清

中過幾次伏不了

唔係，係南非例遲入閘

想要個BOT

04呢

屌，流行經典50年串鳩關家姐單野

今朝韓假捐咗唔少

屌你老母J2

假馬呀 睇唔到直播

無人識你喎

同路

你會諗起咩？

西甲唔係11角咩 仲唔派錢點買波

唔買拜仁=唔識波

造馬

關菊英！！！

真係經典

仆街 要做馬了

陳敏之講一講佢自己都忍唔撚到笑，家燕媽媽仲勁忍唔撚住恥笑

04 睇好全細

南非造馬 黑mon再比賽果你

賓迪基廢到

垃圾你出來做乜9架

賭俠1999

隻4去撚左邊

回水啦，信號無撚左

11 3

跑左咩

跑馬都有

我4膽

包尾？

屌你zaha

73倍win 造馬呀

等等先！唔中再嗌

頭場爆隻70幾倍 屌爆你老母

10 1 3

10 1 3 6

有角未

沙夏垃圾到

屌你沙夏

射撚左去邊

精工ng trytry先

S1 -1 10 1 3 6

買左1 3位置q

美斯 膽

英超3連c

唔係黑撚到8c都開唔出呀

拜－1 多－1 火車頭

睇黎博下冷門好似唔錯

賓迪基一樣垃圾

真係痴線

美斯巴應該轟左3號P, FAT FAT 了

有角未。。。

all in 有個堡字嘅全部都係派錢

水晶宮哂左兩次入波機會

水晶班黑鬼射手 輪著on9

S1 S2 不嬲都係穩到隻熱膽然後串堆半冷買4重

有6.5b 入手了

去片！！！

哇屌你屎篤廢到，仆街啦降班啦去

史城和波點護級丫 11個上哂去啦 入唔到就俾人入啦

Same

6.5b入唔入得過

拜仁 3.5 大

跟左美斯巴

水晶入波未

唔係我針對獌
係有個曼字嘅都係廢物

1-2啦屌

水晶膠角球攻入

比多粒就ok 邊隊都快快手啦

6C

就快戈啦

Dllm

82了

開唔出8C既即刻針比你睇

S1 S2轉黎轉去

6.5b派錢

漢堡護級勁過狗?

晶宮

點解正氣波我就無買到

買唔到 屌

伊巴無派角？

精工!

拜仁 5 6 7 點睇

in賀芬咸we trust

水晶宮準備2-1反cup

-2C

咁樣可以射到連角球都冇

6.5b cashed

-1C

力頂呀屌

拎科隆黎出氣

Goal!!!!!!!

精宮21

1-2

精工goalllll

出精成功

精工GOALLLLL

6.5 b最高水有幾多

水晶 水晶

好波

好似1.7X

黑鬼隊 好波！！！！

@3

入波停角

Goallllll

一齊叫 精工

1:2

大蛇

仲有注9.5 s 又要練心

比多1C啦

標題GEL死屎城

DIU

隻9號得1.2p

好波啊

me

又鋸到

標題馬真係針硬

頭關8.5s咁快要練心?

屌多注屎城追和先

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

哈馬比5-0

哈馬比5球 正氣到

感謝標題

精工cashed

哈比馬痴左線 點追ng

屌你老母第23球都射精宮就係冇第一球

原來咁低水淨係上左7.5

炸

次次話派錢都杯到，係咪咁邪

史城護級都渣流攤，下年英冠都blacklist佢

開始追返下晝輸果d

cccccccccccccccccccccccccccc

04 鳩拍 大波咸點睇

RB 9.5角大100%

係咁先啦屎督城

有時差一角就係差一角 今日輸咗幾注差一角 所以都係穩穩陣陣開心啲

標題果然係掂

我04skip其餘同路

西甲角球仲唔派

成篤屎落英冠做大佬算啦

1.55你唔會買

西甲場角球做乜9仲未派

-1CCCCCCCCCCCCCC

4串1 第一關 哈馬比 2.5/3過左

Fake C? 明明live緊

你老母一到90分鐘就開始DUM波鐘...
快比C啦屌

e巴仲唔派角？

長追哈馬比 aik冇窮人

仲等緊場伊巴角球派

我3.5都過到

英超俾多角呀

哈馬比 主其他點睇

100蚊支持下

8c goal

2 more

8c goal！

One more more more

垃圾狗會,有乜好數,11C完仲唔派

伊巴唔派角？

8C GOALLLLLLLLLLLLL
真係練心 以後無羅巴唔自己玩C了

9.5s 頂實

仆街 重有3分鐘

8m5s頭關頂實

比多一角我 一世追水晶

易勝博幾場德甲都開到咁閪 都唔知係咪用黎洗黑錢

4號

有無同路漢堡嬴波

冰封俠

史篤城熱血降級

9點半買咩 無時間了

垃圾成篤屎 898

完未啊屌8.5s

好驚 力頂

不嬲都係開到咁 出賣同行

點知屎城絕殺

買左下一球，唔怕

衝動哥係邊 100%波又食左

坐走

唔算刀仔啦

allin?

力頂成功 屌

9.5s gel

少有...又要數角??

支唔支持火車頭呢場冠軍？

巴打有無錢賭？

係標題gel死左定係史城真係咁垃圾？

買全部複式即中😂😂

哈馬入多球可以嗎

3重差1隻

Why not both

幾c完？

我13.5s 點數都數唔到14球啦

80分鐘 數錯角封左

61歲美國職業賭徒Bill Benter透過一個「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，在香港賽馬會的賽馬上，其團隊贏近10億美元！最近他接受《Bloomberg》訪問時，講述其賭馬故事。

Bill Benter透露其團隊於1989年起於香港賽馬會投注，直到07年期間共贏得近10億美元，並曾經於2001年3T（Triple Trio）贏得1.18億元，但卻不敢去兌現。

Bill Benter於Pittsburgh出世，大學時修讀物理，1979年，22歲的Bill Benter當時在賭城拉斯維加斯賭錢，主要玩卡牌類。他在7-11工作，時薪為3美元，並將薪金全數拿去賭錢，他透露當時全日大約能贏得40美元。翌年他在麥當勞做清潔工，認識了拉斯維加斯一隊澳洲Poker隊，領隊Alan Woods邀請他加入Poker隊，於是Bill Benter踏上職業賭徒之旅。他在6個星期內，於蒙地卡羅的21點賭枱上贏得8萬美元，於是他放棄大學，並在拉斯維加斯定居。4年後轉戰香港馬場。

他透露，香港賽馬使用一種名為parimutuel的系統，馬會於彩池用得17%佣金，其餘用作慈善用途，他表示彩博贏率要高過馬會的17%。於是他在拉斯維加斯尋找賽馬的資料，其後透過收集香港賽馬幾千場數據，花了9個月時間研發程式，於1985年9月，帶同IBM電腦飛往香港。

他透露，賭徒資有限的資金作無限的賭注，最終只會破產，於是研發出一套軟件，同一匹馬的賠率較馬會開出的更熱門，代表該匹馬贏出的機會更大，於是他們便以此方式投注。一過第一年，他們以15萬美元作賭本，結果卻輸了12萬美元。其後他回美國尋找資金，作改善方程式，結果第2年在馬場贏得60萬美元，並於90至91年馬季贏得300萬美元，94年度贏得1,000萬美元。在97回歸前，他的團隊曾贏得5,000萬美元，但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結，於是他暫停投注一年，改變投注方式，曾經以160萬港元投注5.1萬個注項，他強調會避免領取巨額獎金，以免引起馬會高層注意。

他聲稱，2001年時曾經投注3T贏得1.18億元，但卻不去領獎，而是發匿名信給馬會的董事，並指自己不會領獎。直到2007年，Alan Woods因癌症去世，Bill Benter便停止在香港馬場投主，他表示其團隊累計贏得近10億美元，但一大部份會分紅給其他團隊及投資者，並指自己並非億萬富翁，目前仍經營一間醫療公司。他取笑地指，目前仍會在世界各個賽馬中賭錢，並自己的方程式仍然可以贏錢。

美斯錯膽 三隻腳中哂

冇人講2130?

絕世6x1 先中頭兩關

Rb對家點睇

屎城降班？

岩岩好8C 屌你心臟都爆

買左哈馬比主其他

YS

墨勝串晶宮 cashed

慘

RB呀婆波

入三球果個被換出

cfu大注熱刺 對死咗

真係垃圾
入個球都係罰球射中人改變方向先入

61歲美國職業賭徒Bill Benter透過一個「賭馬方程式」，由1989年至2007年期間，在香港賽馬會的賽馬上，其團隊贏近10億美元！最近他接受《Bloomberg》訪問時，講述其賭馬故事。

你？

Jump

小注100試下

我頭先買完就冰封，可能係我累咗大家

熱刺上盤?

呢隊野成日送角俾人，咁又少左隊

黑仔..買左3 8win
3 差少少

足球過關 3x1
星期六 21
多蒙特(主) 對 緬恩斯(客)
讓球主客和
主[-1]@1.79
星期六 23
奧格斯堡(主) 對 史浩克04(客)
讓球
主[0/+0.5]@1.81
星期六 28
雲達不來梅(主) 對 利華古遜(客)
主客和
客@1.82

$ 200.00

61years old.....

哈巴快入多球

但由於贏錢太多，其博彩戶口被凍結 狗會

新手心水
賀芬咸 上盤

我屌 fake完真係對方入

下一個係美屎巴

入多2粒

雖然支持美c巴 但完全唔同層次

多仔正垃圾

秒入

多

多仔

i am back, 水晶宮反cup 好ball

多3-1是夢嗎?

買左-1

屌4分鐘就比人入

我都係
希望係禮貌黎
讓佢地

之後456

希望啦

火車頭收得皮

...熱刺點睇

哈馬比4:2

都話馬會/賭場，見你贏得好勁，會封ac,你估真係賭場咩。做生意長期蝕比你，仲同你做咩

熱刺skip

會唔會4:3😱

屌 我個-1

4:3唔該

補和其他

唔通真係追和咁柒

哈馬比咪玩野啦

哈馬比no goal 玩下命先

多仔比狗屌 好彩飛左冇買佢

4:3

哈巴馬要攻
主ng!

西布朗如果偷到呢場其實未必會降班
但係熱刺又要保前4 但佢仲有2場都係打榜尾
但熱刺連續13場作客未輸過 今場真係難估
分分鐘贏/和波 輸盤

追得和我派

Me

睇好多仔角大

5:2
快入

賀芬屌打到

有冇人知S1.2 個賽果

跑咩

來搞笑？

你個名 我要客

補返30蚊和其他 10蚊客其他

有無100%水

爆冷

哈馬比4-3

4-3

4:3😂

43

衝動巴有冇gym水

哈馬比 4-3 辛斯華爾

S1 R2 gg

3場外國馬輸左2k

開埋和其他客其他啦

多仔打假波

頂撚住主其他

多02

Gel

食屎哈馬比

Rb上呀

完
多蒙特終極假波

會唔會4:5

大家補左未

4-3
4-4叫爆區
盤王WOR

又一買即入

我屌爆呢對垃圾

多狗

完場4:2

係咪有人半場gel頭

5-10-13-16

爆到

屌奶星買唔撚切客ng

朋友

爆到呀媽都唔認得
唔玩S1

得隻5

4:0》4:3 假到

4:4😂

4-4

哈馬幣換走左個識入波既 仲點入到波

fake

好似話正氣上盤

做乜撚

要黎始終要黎 仆街狗會屌你老母垃圾apps

和其它 買唔到 屌

NBA

哈馬比4-4

4-4 gel到頭琳晒

剛才笑買+1既係邊度

FAKE
屌

咁都打唔爆上盤撚

笑死 仲話正氣

狗會通輯犯上半場gel到

穩如哈馬比

bin

哈馬，多仔

4-0到4-3

咪撚FAKE啦 補左和其他

咪fake 9

炸完到底買唔買對家好

屌你老母邊個gel

哈馬比平場gel到 同季初多仔對04一鳩樣

哈比馬盤仲唔補飛

，講明先，話派5個1000 係撚鳩職業乞衣，唔係真係派

1:2多仔NBA

多毛1-2

多仔1:2
快追唔該

等睇4445

一模一樣

啱啱有位單打話買哈馬波3

多仔nba對面唔該

4:2嗰時 和其他70倍

哈馬比俾人入多兩粒OK?

多仔比返半和我

屌...半場買左主其他都要迫人補注和

邊撚個話正氣

呢家仲4-3 同我定ok?

肉酸

四重好似冇人中 cls

試下追多球

哈馬比入多球

輸到仆街求水......

柒到

JJ插地 縮撚到

講到咁，照派，入左100$ 90倍，對家win ,有錢齊齊搵

原來領先4粒都可以要禁平安鐘

lmlm

4:4我派

多12,上呀

多仔無炸喎

拜狗個半大呢

頂住

4:4 我今晚食屎（私底下）

好似有位手足話cup到派番我10000， 我點都賺

好想睇4-4

南非就細注啲啦

假到，仆街啦哈馬比

留了

幾時1:2架??

岩岩唔fake 4:4咪好

1.3 .....

快d完場

咪細左囉

哈馬對家杯未呀，好想派5個1000

位置1.6
獨贏1.3

我意思係再細

加油呀

哈馬比咁樣斷我頭關

李城大波角大， 屈福角細

都完場啦 收息波

完左

買撚左對家90倍win 嫁

收到

哈馬補幾多

10點咩盤